強直性脊椎炎既同我入一入黎

大家還好嗎

巴打幾歲?
喺咪要做手術